鄉黑原來仲大權過共產黨

本身就一部份

門口狗啫